\newcommand{\Scala}{1}

Abbiamo usato la funzione di fit data da:

\begin{equation*}
    I_{0}(e^{\frac{V}{\eta V_{T}}}-1)+\text{offset}
\end{equation*}

impostando come parametro \texttt{absolute\_sigma=False} perché gli errori non sono statistici, anche se per sommarli abbiamo usato la regola della somma in quadratura.

\begin{equation*}
R_{D} = \SI{328(3)}{\ohm} 
\end{equation*}

\begin{table}[H]
	\center
	\begin{tabular}{rrr}
		\toprule
		$\eta$	&$I_0$ [A]	&offset [A]		\\
		\midrule
			2.98    $\pm$	0.01    &	0.00000109  $\pm$	0.00000004  &	0.00041 $\pm$	0.00002\\
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{equation*}
\begin{bmatrix}
1			                    &0.010		        &-0.007		\\
0.010                   		&1		            &-2.688e-08	\\
-0.007                  		&-2.688e-08			&1.0			
\end{bmatrix}
\end{equation*}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scala]{../esercizio5/plot/0.pdf}
\end{figure}

\newpage

\begin{equation*}
R_{D} = \SI{67.7(5)}{\ohm} 
\end{equation*}

\begin{table}[H]
	\center
	\begin{tabular}{rrr}
		\toprule
		$\eta$	&$I_0$ [A]	&offset [A]		\\
		\midrule
			4.48	$\pm$	0.02&	0.000039    $\pm$	0.000001    &	0.0015 $\pm$	0.0001\\
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{equation*}
\begin{bmatrix}
1			&0.016		        &-0.012		                    \\
0.016		&1		            &-8.453e-07          			\\
-0.012		&-8.453e-07			&1		
\end{bmatrix}
\end{equation*}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scala]{../esercizio5/plot/1.pdf}
\end{figure}

\newpage

\begin{equation*}
R_{D} = \SI{672(5)}{\ohm} 
\end{equation*}
 
\begin{table}[H]
	\center
	\begin{tabular}{rrr}
		\toprule
		$\eta$	&$I_0$ [A]	&offset [A]		\\
		\midrule
			2.098   $\pm$	0.008	&	0.000000026	$\pm$	0.000000001	&	0.00034 $\pm$	0.00001 \\
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{equation*}
\begin{bmatrix}
1			&0.008			&-0.005                 		    \\
0.008		&1       		&-9.172e-10			                \\
-0.005		&-9.172e-10		&1			
\end{bmatrix}
\end{equation*}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scala]{../esercizio5/plot/2.pdf}
\end{figure}

\newpage

\begin{equation*}
    R_{D} = \SI{328(3)e1}{\ohm} 
\end{equation*}

\begin{table}[H]
	\center
	\begin{tabular}{rrr}
		\toprule
		$\eta$	&$I_0$ [A]	&offset [A]		\\
		\midrule
			1.775   $\pm$	0.009	&	0.0000000028	$\pm$	0.0000000002	&	0.000079    $\pm$	0.000003    \\
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{equation*}
\begin{bmatrix}
1           &0.008		        &-0.005		        \\
0.008		&1		            &-1.221e-10			\\
-0.005	    &-1.221e-10			&1		
\end{bmatrix}
\end{equation*}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scala]{../esercizio5/plot/3.pdf}
\end{figure}

\newpage

\begin{equation*}
    R_{D} = \SI{328(3)}{\ohm} 
\end{equation*}

\begin{table}[H]
	\center
	\begin{tabular}{rrr}
		\toprule
		$\eta$	&$I_0$ [A]	&offset [A]		\\
		\midrule
			2.777	$\pm$	0.009   &	0.00000045  $\pm$	0.00000002  &	0.00057 $\pm$	0.00002\\
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{equation*}
\begin{bmatrix}
1		    &0.008		        &-0.006		        \\
0.008		&1		            &-1.107e-08			\\
-0.006		&-1.107e-08			&1			
\end{bmatrix}
\end{equation*}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scala]{../esercizio5/plot/4.pdf}
\end{figure}

\newpage
